英媒：雲加與阿仙奴展開續約談判

雲加於1996年開始執教阿仙奴，在費格遜退休之後，他成為了英超執教同一支球隊時間最長的現役教練。不過，雲加執教阿仙奴，成績卻可以用「高開低走」來形容。過去8年，興建了新球場的兵工廠，一直都與冠軍無緣。而被不少球迷批評的雲加，則仍然得到阿仙奴高層的支持。目前，他與球會的合約，只剩最後一年。 前一段時間，有傳聞指巴黎聖日耳門有意撬走雲加，還有皇馬對雲加有興趣等消息。不過，早在上季的時候，阿仙奴就曾透露，希望與雲加續約的想法。只是，雲加當時堅持要在球季結束後，才再談論自己的去留問題。 然而，英媒《鏡報》則稱，雲加對於續約的回應非常積極，更指出他與阿仙奴的續約談判已經展開。據悉，由於教授目前正在轉會市場上尋找新外援，以及備戰新球季，還有阿仙奴即將開始的亞洲之旅，因此雙方可能要到9月份，才能正式完成簽字，並預計雲加將會簽下一份，至少長達3年的新合約。（）

死人霸生地

永續爺爺

續未呀

永續雲爺爺

續就續硬既

支持插喉都要繼續教

Arsenal wenger

in Arsene, we trust
Arsene FC

永續

續多三年

三十年就差唔多

比多啲時間雲爺爺啦

死咗都要繼續啦

並預計雲加將會簽下一份至少長達3年的新合約

教多八十年
反雲黨要反到個孫果代

Support

軌表示雲加會戰勝歸來

best day ever